11.19 黎明行動 6:30am

所有手足出黎！
黎明行動重擊大春袋
嚴重打擊經濟金融業
一定要繼續做落去！

推

所有人630出黎！

6點起身食早餐

今日已經無人塞

聽朝同之後要繼續黎明行動！

6點30呀全世界！

推呀！

T

pish

推呀 630 assemble

pushhh

推呀

要推到上熱門

講到口臭
咪再講唔塞路就可以救poly
琴日屌撚過唔塞 香港人只會照番工
今日有晒板你睇

咁多個月過去知唔知乜野叫圍魏救趙啊?
今日拉左幾多個啊?
救左幾多個啊?

搞大學其實就係為左停黎明行動 今次搞得poly 下次可以搞第二間

今日唔塞係因要入poly救人！聽日繼續！

LEON出黎見我

推 一定要出

聽朝同之後要繼續黎明行動
再講咩入poly先就係鬼

今晚首要任務係救poly手足
聽日同之後繼續黎明行動
各有各做 冇衝突！

各有各做 冇衝突！而且冇得返工先會更多人

有用，推

望下今日放工時間之後先多人你哋就知咩事

幫手推

黎明行動一定要繼續

推 黎明唔可以停

千祈唔好去中環整火魔

push

大家明早返自己區塞，
黑警唔會攻入去，想呃人出來，唔好圍

推 唔可以比黎明行動斷

今日夠罷啦！人呢

真係好多人身不由己，唔可以直接罷工，但被罷工啦喎
利申 被罷工就出左去發夢

係D狗迫到和理非都變勇武

扮工師塞鐵OK
勇武堵路唔OK

推 應該將責任推返落政府

比人鬧都要講

聽日仲點樣行動？

今晚大家有眼睇

氣都未消、未回到

有幾多手足可以訓一陣又再出？

求下大家唔好再陣地戰

唔會停 要一邊罷工一邊救poly手足

關心下油麻地手足先。

匪登三毛真係出力攪散運動
黎明行動上星期先整死中大理大，聽日又想有新頭送比POPO
成本高效力低，最毒係送頭比POPO
連登已全面被滲透

黎明行動幫人罷工
咁先有人日頭都出黎

埋大手足chur左幾耐？

宜家早抖朝早起身

搞死中大唔係黎明行動
係有人騎劫！
收皮啦 阿蛇

[正能量撚]出去之前，希望你可以睇下呢個po

Push

政府就快頂唔住，大家堅持啊

只要搞到油麻地，吐露港就已經斷咗兩區

佢唔郁照推

唔該你地一定要塞實哂佢

P

推 咪撚傻
吹少少風今日就已經靜撚晒正常返工
諗清楚

推 今日陣地損失左好多手足

gogogo

Tui!!!

今晚有出去巴人唔會有力聽日黎明行動

燒撚左d lan線 電線

聽朝出黎呀

推爆

唔係分化 停一日整頓下先 今日要出既和理非同勇武出左 邊有精神同你630am起身塞 要出既人今日都出左 唔出既都唔會為左咁早起塞 上星期成功因為有大學既人對恃 有狗幫手封

咪撚再定到個時間咁早

Tui

Sorry借一借位
大家成日都話手足唔係condom,
咁我地聽朝一齊去支持佢地

黎明

停一日啦，今日出咗嘅人邊有力

朝早去搞狗竇

徹底裝修中資 打爆中資銀行電腦 直擊中共春袋

甴近平

同意！
好想出黎幫手！

無限三罷唔好停

唔好停
和理非出黎幫手啦

我儘量挨到聽朝起身一齊好無
禮拜日晚打到頭先了
拜託大家

請你立即休息！
有手足幫你頂！

p

推推推

幫手足有理由出嚟啊

召喚遙控土制魔法師。 由於對家講明會有狙擊手，擲火魔法/射箭/磚等等都可能被秒殺。

只有SET陷阱，D狗一清場佔地就放遙距魔法。冇人知你身在何處。

#drum#pi

推到上熱門

黎明行動

黎

明

行

動

收到推

我覺得8點最好
少量返左嘅被逼早收
大量嘅人被逼罷工

6點30

重中之重

推呀推

咪撚on9
小朋友鬥氣咁
蕭生話唔好做
你地係要做

習曱甴

唔好話我睇死
聽朝一定唔夠人
然後繼續大量被捕

Pusg

推呀塞爆佢

!

準備出 全隊得我一個

大家齊齊出嚟
香港真係要靠大家

香港早晨

推
推
推

屌尋晚啲黎日post冇人推呀
今日要繼續

推 起身呀

黎明啦喂屌

咁多手足都出哂黎
唔可以俾佢停

wake up!!

Wake up

up

快快手完成目標後散，聚唔到人就快轉地方，千祈唔好留守，否則變迷你Poly。

完全目標後急辣轉場，阻射5分鐘就5分鐘，1分鐘就1分鐘，兄弟加油！

仲塞鐵，去poly la,唔好阻手足交通

屌你啦

早上塞一塞 好多人被罷工就更多人出去幫

sor 原來巴打你曲線

推l 好多巴絲做緊野

出黎呀

各線自己組隊
唔洗好多人架咋
驚嘅話攞個袋頂一下都幫到好多

九龍灣

你地訓醒未 出黎幫手呀

東西隧

西鐵好順

推
唔好一日黎明就算啦好嗎

西鐵順

推啊